正式宣佈 SONY Xperia 1 II 係今年度最靚仔嘅智能電話

背脊超靚

側面有 iPhone 4/5 午餐肉嘅既視感

當其他牌子玩到冇嘢好玩，走火入魔出畸形mon
Sony就啱啱好嚟到mon設計嘅平衡點

正正常常嘅mon，冇m額、冇家燕姐
邊框唔係幼，但都唔算粗，可以接受
21:9分割畫面好正

8K...好啦，我都係買返iPhone算

……好似10ii黎

Sony咁撚奶共 連登仔幾時罷買

部野仲係咁7長 成把間尺咁

左邊10ii，中間1ii，唔係咩？

利：冇留意開sony手機

Apple都奶嫁啦，是撚旦啦

死開啦
又吹奏埋啲垃圾機
細個嗰時就係上高登睇介紹 中撚晒伏

長方形點睇漫畫呀,
弱智先用

目前黎講，係

呢個post單論外型啫，其他就...

電話設計唯一清泉

呢部係近年少數因為個樣而令我有興趣買嘅機

On 9 啦， 呢度係連登呀， 伏撚過高登
總之連登仔吹奏d 乜， 唔買就岩

如果換轉係 iPhone 出 21:9，咁就係辨識度高，單手操作超正

呢樣真 一睇就覺得有科技感
唔似IPHONE代代比人屌柒 之後又一班傻鳩狗衝

外型好掂，可惜係sony

無計啦, 佢真係帶唔起個長MON潮流, 佢都玩左幾年啦, 都唔肯番轉頭
好似果陣3叔玩大mon一下就hit左就話姐

21:9睇電影就話fit姐...其他真係唔等洗, 打下文件, 執下相,youtube/netflix 全部都唔fit size, 一係太大, 一係黑邊

而家啲廠好多都已經出緊20:9, 但就唔覺得長，21:9就好撚長

等埋iphone12先再下定論

毒撚先用索你

mark1影夜景絕對夠做
利申 用緊

人地 20:9 係冇額頭同下巴，索尼 21:9 上下仲有黑邊

午餐肉應該差唔多款

sony買係當初出p個年代個設計好特別

而家就緊係麻麻，同其它廠差唔多
不過無咩牌子揀又無咩錢之下

都係sony好d

7999先係致命傷

OLED有冇IPS

s20 ultra都一樣有下巴除咗iphone有幾多機可以完無曬

科技感

師兄屋企冇搖控？

有新技術 冇m額 冇家燕 靚色 輕薄
iPhone ***邊到搵

減2k都要考慮下

午餐肉加窄框

衰21:9
明明部機個樣咁正常
係要堅持用21:9 m巾mon

自己search 下unbox therapy
佢未試過 review 一部電話唔講 drawback
xperia 1 II 係第一部只讚無彈 ga 電話
部哩基本係完美

人係習慣既動物 btw 佢個cam pro搞到個取景好細老人家睇得妒辛苦

咁咪用返原生

條撚樣踩se2踩到地底泥添

不了
Sony香港update永遠最慢

但有家燕姐額

agree

iphone有M額

而家2020年啦

咪又係一舊長方體
Moto Razor就堅係型 不過好睇唔好用咁解

窮就唔好買Sony
極好壞 保用期整咗無數次相機 整到保用都end埋
窮就買部SE用算啦
相機都唔差

通常呢啲sony討論post開咗一陣就會成堆華為三星打手衝入嚟聲稱自己係前sony用家入嚟踩場講到幾唔好用

其實s20u個下巴同11pro max差唔多 好似仲幼少少 只係佢另外3條邊都勁幼先令你有大下巴錯覺

證明Tim cook 成功fake 鳩啲盲撚

有冇諗過點解唔直上21:9，因為真係太長
正常人唔會喺街度用電話睇戲，返到屋企就用mon用大電視，電話做21:9只係方便宣傳

影相功能呢，睇D review 又吹到上天

好多打手

Sony啲電話，次次都吹到影相好勁，實際係嘛嘛

XZ2 Premium

上年部Xperia 1都嘛嘛，早佢一年出嘅htc u12+影得仲好過佢

價錢是否太過進取

係靚仔 第一代因為佢嘅外型同埋相幾吸引咗
特別訂咗紫色同iPhone雙修 諗住都玩到一兩年
屌喇星半年跌咗差唔多一半價 仲要出咗部加強版
嬲嬲地賣撚咗佢 永不錄用
呢部仲夠膽死賣8K 半年後應該$5000都有

2020有邊部旗艦機唔係用OLED?

定價7999 連登仔：我都係買iPhone

定價6999 連登仔：我都係買iPhone

定價5999 連登仔：我都係買iPhone

定價4999 連登仔：我都係買iPhone

定價3999 連登仔：我都係買iPhone

定價2999 連登仔：我都係二手iPhone

Apple奶共 連登仔：我睇唔到

sony 發佈會揀 64 612 世界大賽香港示威照拎冠軍 連登仔：我都係睇唔到

邊部加強版？

大部分OLED都係2xxHz PWM 睇壞眼

笑左 條on9仔活喺自己世界係咁上下

ps5同iPhone係必需品，完

舊年Xperia 1個價企得好硬喎

其實我覺得只係佢側邊向內彎正面睇嗰時令你覺得條邊幼

咁你不如話熄mon冇邊框

衰在冇screen Touch ID

Sony 攝影比賽刪除香港抗爭相片嗰陣仲靚
舐共Sony收皮

Sony soft太閪...android嚟講都係pixel同oxygen乾淨但香港冇保養，三叔堆件用落係順，但個維修係人都知伏，不作考慮

英國三叔維修態度好好多，畀錢整都gur啲，香港地真係焗住用iphone

側面仲好用啦

下 認真？

各有各好啦
之後轉5G 機諗緊呢部定iphone好
呢部個鏡頭
好似拍得住a9

呢部cpu先拍得住apple a9?
咁咪好廢

你up乜鳩

佢應該以為a9係 apple 粒a9 cpu

咪又係行 android，google 奶共
你：睇唔到

加左少少買iphone

唔少人買iPhone又用google services
雙重奶共

用android 不了

個鏡頭牙
Sony a9 無反

有無黃店可以訂？

屌你老味仲要繼續衝出嚟柒

屌sony google奶共ok，但唔好講到apple冇奶咁，唔好用呢個理由叫人買iPhone囉

一係大家齊齊用返初版3310咪唔使奶

好撚煩呀
呢樣又奶果樣又奶
佢奶唔奶關佢春事咩
我唔奶咪得囉

apple 奶共，但仲未影響到香港人
google 奶共，已經影響到香港人

youtube 事件、winandmac 廣告事件、search engine 字詞事件，你：睇唔到

有咩好拗，一個美國，一個日本，總之唔用支那電話咪得囉

你到底閱讀理解係咪零分？我講緊咪用奶共去做理由講到iPhone好好咁啊天才

咁以後咪用Google所有野ok未

仲有你連apple奶共仲未影響到香港人都講得出咁樣冇必要講落去啦

手機台都鍾意鬥黃／鬥冇咁藍

可惜長撚到成塊m巾咁呢

自推
求賣手提黃店

咁間間都奶
唯有揀間無奶得咁勁嘅公司
以目前形勢嚟睇
apple 確實係無奶得勁過 google
選購 iPhone 理所當然

搖控?

okok以後用Google嘅人一律幫你批鬥佢地

8千又真係...

買部電話都咁辛苦

Iphone都唔止8k啦

啱。

and 機真係, 旗艦合理價應該係6000左右, 平機2000樓下就得
SET成8000, 10000, 部垃圾FOLD仲要15000唔知想點

出一排就變5千幾

btw d件真係無件中國制？

等Jerry rigs everything

自己回自己
完全唔明呢部機有乜地方打得過S20+

sony 機買過氣旗艦減好多 等下先

乜野品味

幾時出黃色

nokia奶共

電話唔用iphone=on9

21：9係咪睇戲先正？
不過額頭下爬都算粗明明d cheap雞大陸機都整到幼邊，係罪大冇技術定點？
仲有點解後鏡有d擺中間有d擺左上？你凸出黎都唔緊要，但咪撚擺埋一邊啊係檯到用up下up下咁，所有機最on9就係咁設計

PS5 型D

Sony應該唔會冇技術
只係寧願粗邊都唔整穿窿／M額

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

索尼d款真係靚，7999負擔得起
我部iphone 壞左就換呢部

Sony都冇人用 點會比人屌

唔穿窿／M額都可以幼邊wor

我唔想食炒價呀樓主停手

Xperia 1之後個夜拍開始冇咁起粒粒
聽人講影出嚟較接近真實情況
但一定冇其他牌字咁清囉

xperia 5啲名太on9 我知難搵啲
但係其實只係將個鏡頭放返個靚啲嘅位
同埋細啲同輕啲咁解

佢得1080p, 其實無升級到

可唔可以唔好再用三件頭咩年代

有3.5mm 同冇打窿
但價錢點都難同S20比

等睇出年Android 出新version, 港版慢3個月先有得upgrade
嗰陣用XZ Premium 好似係有人去消委會投訴先有得upgrade上Android Pie

佢最尾幫啲相重新上返架係好事

Sony個額其實就係個前鏡咁上下粗
唔做M額／穿窿嚟講算係窄到盡
唔覺得有咩問題

3.5 我都好欣賞佢，但一個adapter就解決到既事就無謂多講
唔要打窿vs 無框90fps，揀邊部唔駛畫出腸啦...

利申用iphone 11貪佢LCD

我剩係想知個下巴拎黎做乜

用開iphone黎緊都會轉sony

平衡番個視覺掛
上年Sony唔知邊部有額頭冇下巴俾人屌過嚟
另外Pixel 4有額頭冇下巴都一樣有人屌上下唔平衡

adapter好麻煩囉好唔想用, 又貴 又長又牙定 擺落褲袋又要整, 又要怕佢會屈到, 又會發熱! 真係熱到燙手
見到一街都係Samsung啲打窿真係好 點解有人會買個mon有缺憾嘅電話
如果Samsung有打窿, 我諗上次我會買Samsung(嗰陣samsung仲有3.5mm)

*冇 sor

個窿可以hide
完

用過兩部sony旗艦電話都係一年半就出現問題，會死機加reboot我都算，部機電倒水上去修理部先比錢check零件再計換電池，都唔夠半年又倒，我屌索尼不了

Hide完部機都係柒

真係話佢低能都晒9氣

索尼大法好!!!

iPhone 個M額無得hide 仲柒
肥旭你咪又係繼續用

上下邊都塞咗前置喇叭，
雙前置好聲d，邊框粗d都抵吖

長MON好趕客 點煲AV

金屬四方型長mon真係好正,今日想訂但諗左陣都係離唔開ios,以前換過Z又係個樣勁好J但內涵真係唔掂

碌Post / 覆Whatsapp 你就明。

雙畫面真係好正

想睇多行睇多d內容，並唔係21：9獨有功能
只要set高個dp乜an機都得,而且個mon冇咁窄
體驗會比Sony機好

411dp 默認 10行

432 11行

但睇片就

已經訂左 利申：對上果部係sony xperia ZX1
睇左好多網上評測似乎唔錯，超級期待

真，好多人以為用iphone係有品味

正皮是俾Karen 的

如果打機唔會發熱好嚴重就真係買得過
而家部s9睇連登都熱熱地

SONY電話次次都係吹到劃時代技術
出到黎一定有死症搞唔掂